有冇人記得一單痴線嘅綁架少女新聞？

日本有個宅男誘拐一個少女去佢屋企
佢父母當個少女失蹤報警

警察發現嗰陣個少女喺宅男屋企嗰度睇緊電視，電視上面仲係播緊銀魂blu ray

呢件新聞我印象好深有冇人有印象？

留名

我記得另一單，好耐之前了

諗起呢單

個男人帶左兩個女仔去間屋度，包食包住但係要學地產知識同考試，仲唔會限制自由

正係睇過有單係個男誘拐兩個日本妹 之後日日逼佢讀書幫佢賣保險定地產

係咪#4果單

睇落好似自願

係 其實都唔算誘拐

唔係咁計，係日本未成年人未得監護人同意跟人走，帶佢走果個人就算誘拐，就好似衰11就算條同意都係衰11